聽晚會唔會唱英文版國歌

話曬香港都係雙語城市, 兩個version都應該唱!

For the tears that we shed on this soil
For the anguish we had in this turmoil
We keep our heads up, our voices strong
May freedom root in Hong Kong

For the fear that looms overhead
For the hope that moves us ahead
We march in blood, our martyrs along
May freedom glow in Hong Kong

Deepest night we shall not be in fright
In the mist, a new day breaks with chants and light
Stand with us, with virtuous minds and unbending spines
The pearl we hold will always shine

Come children of our motherland
The time has come to wage a revolution
Freedom and liberty belong to this land
May glory be to Hong Kong

推番上黎,我要攬炒!

pish

善心打破零留名

英文好強

我個人認為首歌其中一個重大意義係凝聚香港人 唔係唱比人地聽 所以廣東話已經好夠

pusssssh

係, 不過見到有英文版所以推一推佢上水

push x1

pusssj

你幾時有見過其他國家嘅國歌會用外語唱畀人聽？

香港一向廣東話加英文

雖然國歌通常以該國家的一種主要語言演唱，但也有一些例外的情況。在擁有不止一種官方語言的國家，通常有不同語言的歌詞。例如瑞士國歌具有四種官方語言的歌詞（法語、德語、意大利語、羅曼什語），芬蘭國歌也有兩種官方語言的歌詞（芬蘭語和瑞典語），加拿大國歌有兩種內容不同的歌詞（英語和法語）並且有時會交替演唱。

幾好, 推啊

但係鍾意glory be to thee hong kong個版本多d

+1

即係邊個version

《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

我自己唔buy直譯

推

點都好
希望有一日會中英一齊唱

隻豬如果可以加個揮旗icon應該會好爆